變植物人躺病床14年 女子醫院內遭性侵產子

美國一間療養院發生植物人狀況的女病患，疑遭性侵並誕下孩子的駭人事件。療養院內一名女病人已經成為植物人長達14年，她上月突然分娩產子，事前療養院內卻無人發現她已懷孕。警方已經開始調查此案。

哥倫比亞廣播公司（CBS）地方台KPHO-TV前天報導，亞利桑那州鳳鳳城（Phoenix）哈辛達療養院（Hacienda HealthCare）的一名女病人，在14年前因為溺水幾乎喪命，意外後大腦失去功能，變成植物人，需要接受24小時照顧。然而，上月29日，她突然分娩誕下1名男嬰，讓療養院員工驚訝不已。

據信，她疑受性侵後懷孕，而且懷胎多月也無人察覺。療養院內的消息人士指︰「沒有一名職員發現她懷孕了，直至她要分娩，據我所知當時她發出呻吟，其他人也不知道她發生了什麼事。」

根據消息人士透露，療養院一名護士為女病人接生，嬰兒健康良好。消息人士又指，該名女病人「遇到性侵時沒有保護自己的能力」，連「說出自己懷孕的能力也沒有」。

根據療養院員工，女病人需要全天候照顧，病房有多人得以出入，因此暫時無法掌握可能犯案的嫌犯身分。報導指療養院現已更改規例，任何男職員需要在女同事陪伴下，才可進入女病人病房。各單位已就案件展開調查，但沒有透露細節，院方回應指會配合週查。

《紐約時報》指，警方已經展開調查，亞利桑那州衛生當局也獲知此事，已派專員檢視女病人狀況。（國際中心／綜合外電報導）

痴撚線

驗dna 實知

kill bill劇情

睇到呢d 點反對安樂死

真母豬,只用來繁殖的肉塊

原來係真

可能係外來既人做既

Show Blocked User - 希特拉

嘩屌你 , 仲痴過姦屍

睡公主？

原來植物人會發出呻吟？

報導指療養院現已更改規例，任何男職員需要在女同事陪伴下，才可進入女病人病房。

唔係話咩, 呢 D 守則係垃圾到不得了.

你要佢有左好簡單, 外國有 D 授精工具可以唔洗做愛下授精. 不論性別你都可以幫佢大肚, 只要你夠變態.

呢 D 病人就應該長時間有CCTV Mon 住, 而唔係男人要女人陪咁斬腳趾避沙蟲.

前日澳洲悉尼先有個 92 歲呀婆比個廿幾歲女看護用刀插. 咁洗唔洗又禁女看護一個人睇住個老野, 要個男看護一齊先得?

任何病都有程度之分

依Ｄcase , 覺好多人有份，大家合作

個感覺一定比吹氣公仔正，溫暖，可能出水，慘

擺明歧時男人

屌你老母onL9

AV 題材

中出完，一定流返Ｄ出來，見條底底都知有問題，冇人包庇唔信

上月
係咪即係聖誕節

咁耐冇m到
啲護士竟然唔知懷孕

我覺得佢地知情

計返成年前撚有CCTV記錄咩

到生果一刻先知？平時負責照顧/抺身/例行檢查果啲咁多個月都冇發現？唔好講笑啦

你講得無錯
但實際係唔會有咁多cctv
一黎病人私隱
二黎用大量資金
正常都唔會

個肚大左咁多冇可能唔知囉

哩啲長訓case應該有人要做吓被動轉移去防止壓瘡
應該有人包庇

#metoo

植物生仔

揾下有冇凡士林

係咪神賜o既禮物，耶穌個細佬？瑪莉亞都係處女懷孕

大佬，你唔好玩啦而家CCTV幾多錢， $1000唔使就有套啦。仲有全世界唔係咁多植物人，佢呢種一定全部政府津貼晒。

外國好多係家屬自己偷裝 Cam 先揭發屋企人被虐待。如果係怕就平時既 Care 照開，到一 D 私隱情況例如沖涼，換衫等就熄。呢個情況要有兩個人在場，咁就唔怕睇漏眼。

嗰間療養院好明顯就當左個人係植物人，就完全唔使護理一樣。如果有咗，點鳩解會冇人發現，呢個女人冇月經冇人出聲，呢個女人乳頭乳房乳暈改變冇人出聲，呢個女人個肚慢慢隆起冇人出聲。

家下就係將個矛頭轉左去佢大肚係因為一定係男人搞到咁一樣。其他嘢就推到一乾二淨。

植物人做愛會唔會爽

原來呻吟係好似呼吸心跳咁係人體基本功能黎

會唔會其實係一個實驗來

痴撚線我屌你老母

sod

強姦佢果個係vegetarian黎

用吓你個白痴腦

公營vendor出1000蚊套都變10000蚊套，公營嘢又要講私隱，錄起左d私隱邊個keep？邊忽keep？keep幾耐？邊個check？邊個企出嚟訂？放入你老母個陰道口呀？仲要講知情權，你好人好者知道有cctv都住就話簡單，植物人精神病人細路仔又點有consent？

屌死魚咁屌

知唔知CCTV個license逐枝計 邊有咁平
仲有當你捉呢條撚樣都要儲定半年data 知唔知咩保安level既地方先會儲半年?